(東施效顰）香港政府登報抹黑示威卻遭外藉人仕恥笑

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

東施效顰

GOES STRAIGHT TO THE 劉江華

求link 幫佢rt下

笑大人個口

link喺度

Totalitarian dumb

外國人識 FC

連登仔就 有 whatsapp 就當係有真相